成日話男人玩弄感情 其實女人先係

女人正仆街 十個有8個都係周圍收兵
覺得自己有塊閪就可以搵更加好

男同女都有呢啲仆街架啦

女仔特別多